[冷靜冷靜, 聽我講一講] 鬼可以捉, 但要處理恰當, 小心d唔好咬餌, 唔好成為自己唾罵既人, 香港人加油

先君子, 後小人

講明我不割, 我都唔係冷氣軍師, 我今晚都11點半先走,
我係醫護, 昨, 今2日罷工出席, 唔好理我點罷法啦
此post希望大家冷靜認真檢討

有打慣合作game既巴打,
LOL又好, 傳說對決又好, PUBG又好, OW又好
其實乜game只要係團戰, 其中一招好有效既就係出餌引敵人上釣, 4方8面都圍埋黎食曬佢

今日機場就好放餌feel, 大陸仔, 假記者, 落單防暴等等
我唔係話大家捉鬼唔岩,
捉鬼岩, 你見到可疑既人就篤佢出黎, 大家再查證
捉錯既, 老虎蟹都要道歉, 捉岩既, 咪圍住佢唔比佢走囉
佢郁手既就名正言順綁佢囉, 但綁還綁, 都唔好綁到佢手充血丫, 綁太嚴重要節肢架
到時人地冇佐隻手, 你估真係以手還眼咩
女FA冇佐隻眼已經係事實, 以眼還眼係要警還, 要政府還, 但唔係個假記者還, 唔係要個大陸仔還

個大陸仔上佐擔架, 再圍其實真係冇意思, 我知佢扮死呀, 但佢上得擔架, 就要當係病人, 我地冇權力冇能力去判佢係咪扮死
阻病人被救, 同班狗有乜分別, 佢上佐擔架就已經係揸住免死金牌, 搞唔過呀...
結果聽日大家都好欣賞既消防救護都會出黎話示威者...羸到乜野je
只會比人話係行私刑, 做緊自己最討厭既人架喳...
政府, 大陸, 藍絲又會有藉口抹黑, 何必呢...

講番個落單警, 我睇番片, 佢真係比人打得好甘, 我明要救人, 我明先撩者賤
係班警犬搞事在先,
但記住, 佢地係有槍係身
當佢地真係覺得自己有生命威脅既時候會發生咩事?
到時佢真係名正言順架
利申, 我見隻狗比人搶棍打算轉頭, 完佐事腳仔都軟埋連爬帶滾, 我都睇到好爽,
但, 好危險呀...達到目的就要退, 比佢地增援到佐捉番住, 襲警又走唔甩架喇

記住記住, 冷靜冷靜
1. 鬼可以捉, 但要適當處理, 第1件事一定唔係訴諸暴力, 你一開始自衛係合理, 但再追打落去就會變成行私刑
2. 救護唔阻得, 就算佢係狗佢係鬼都好, 人道理由, 一定要放, 唔好學對方做唔人道既野, 要話比全世界知, 不仁不義既係政府, 不人道既係黑警, 香港市民係智仁勇並存
3. 少不免, 除非救人, 都唔好同狗肉搏, 佢地full gear, 有武器, 肉搏一家係蝕, 救到人就好走, 唔好戀戰, 戀戰就會變送頭架喇

sorry, 我理科出身, 文筆唔好, 組織能力又差, 1999, 希望大家明我想講咩, 歡迎討論, 我希望係善意討論, 唔同意都唔好話我割
我重申, 兄弟爬山, 各有各做, 但記住, 唔好成為自己唾罵緊既人, 停一停諗一諗

我自己今日都係到諗, 究竟我地入機場要做既係乜野呢...
阻你飛定和你飛好呢...
我都知阻到經濟係好事, 係可以逼到幫狗官出黎回應, 但阻到旅客其實佢地都好無辜
機場滯留大家如果試過都知會好辛苦, 但阻到佢cancel flight我又好開心, 好矛盾
any肥, 我今日結果都係跟直覺去阻人飛, 希望係正面啦

最後
黑警, 還眼
五大訴求, 缺一不可
香港人, 加油

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

自推X1
希望大家冷靜, 明白是非黑白, 黑警藍絲唔明, 我地要明
我地唔割, 但要識進步
要識知錯認錯改錯

我地唔同佢垃圾政府唔知唔認唔改

再推

希望大家冷靜, 明白是非黑白, 黑警藍絲唔明, 我地要明
我地唔割, 但要識進步
要識知錯認錯改錯

希望大家睇到, 我再繼續推

錯咪錯囉, 理解自己錯乜野, 唔好重覆犯錯
錯佐我都唔撚割呀, 一齊加油move on 呀

岩呀, 多謝巴打認同

［事後檢討］今日捉鬼事件

同意手足
覺得今日大家都好緊張

Well said

有勇有謀，收放自如，知進退，不慍不火

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

直接唔捉 每次捉都有事發生

push，樓主正解

篤出黎比大家小心都好
但佢唔郁手就唔好綁, 下下都綁又會比人話未審先判
我地綁, 係為佐唔比佢傷人, 要出師有名

捉到鬼最緊要搵證據
而唔係打佢
搵到證據就叫記者
跟住？
除鳩哂佢d衫掉佢出馬路 自自然然會有人執佢

推

啱啱發夢入左鬼城，
夢中深深感覺到，好多天師手足想捉鬼，反而變得人心遑遑。但亦反映到鬼顯然想天師之間割裂，互相懷疑！
夢中兩隻鬼都太蠢太易捉，有隻重要扮記者，袋住件大同小異嘅藍tee ，對鏡頭笑，明顯想刺激群眾情緒，而周圍好多難分真與假嘅手足，
當住記者面前發表好多過激言論甚至動手，
我所知嘅衝衝派天師先冇咁衝動同激動，
更進一步令大家疑心生暗鬼，正中對方下懷。
大家可以好似手足講咁完全唔理，
唔捉就唔會引起衝突同懷疑！
但考慮到誘餌鬼亦可能主動現身挑釁，
因此，大家亦可以考慮進一步手段，
一方面可以釋除大家互相懷疑嘅疑慮，另一方面大家統一地知道面對同樣情況應該點做，而唔會出現分歧同亂成一團。
既然大家都知有餌，又可能有不停刺激氣氛既鬼，真係到要對付鬼時，方法就變得簡單得多：
我地光明正大，鬼就唔同。
所以，我地需要一個放下身段，互相檢視嘅流程：

1.如被天師手足懷疑，勿衝動，保持冷靜，並確保在公眾環境同有大量手足在場時，主動提供身份証明文件(工作證、學生證等)俾天師手足去check 同解釋釋疑，再念驅邪咒語“克竟荃加筆德好死！”，此時搜身天師不得記錄任何對方嘅資訊

2.搜身天師搜完人，發現誤會當然定要向對方真誠道歉(據我所知鬼既職業係嚟識向人道歉)，而對方亦有權向天師核實個人身份，咁就更公平，同唔怕有鬼亂扮人去搜人身

3.如遇不合作者，先由同性人士封鎖行動，但唔行其他私刑，呼叫記者，並在記者或有旁人紀錄嘅情況場下，鏡頭下翻查其隨身物件同銀包証件

3.過程盡量溫和，同時唔可以一開始就公開証件資料，以防私人資訊外流，直到搵到對方係鬼既關鍵証據

5.以上情況發生時，旁人不起哄，不發表任何傷人或刺激性言論，否則以懷疑鬼既方式處理，搜袋同銀包証件

如果發現係鬼機會極高，
我建議交由記者記下佢所有個人資訊，並將鬼交俾記者處理。
我地無需要行私刑，因為，我地每次以文明既表現捉到一隻鬼，我地就多一分，向公眾証明鬼城手段幾咁低劣，顯示我地同佢地嘅不同。
而大家亦盡量唔好攜帶太私隱或會引起懷疑的物件，以免產生不必要誤會。

再補充返，
大家首先就係唔好諗捉鬼，
以上既流程係當有d 誘餌鬼做得太過份太挑釁時，一d 預先考慮好既應對方式。
畢竟我地唔知鬼會唔會主動挑釁，
起碼大家心底知道萬一真係有鬼明顯地出現，或者有戰友被鬼騷擾發動左捉鬼行動時，應該點進行統一、清晰、文明、對大家有利無害既行動。
我個人更希望大家唔需要做到，但有個共識既back up plan 總安全d。

以上內容都係我啱啱瞓醒時嘅夢話，行唔行得通完全唔知，亦希望冇需要用到！只係有備無患預先確立一個共識，歡迎大家改動同補完！

屌, 除衫笑撚佐
搵記者就好ok喇, 除衫我當你講笑算
haha

唔好再捉鬼喇 隻鬼最想做既就係你地捉住佢 跟住就挑釁你打佢 你一出手佢地就已經達成目的

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

要大家都知, 捉到都要處理恰當, 要小心唔好衝動, 唔好比仇恨遮蓋雙眼

推比多d人睇, 要冷靜檢討, thanks